有冇人覺得依家既社會問題令所有人都好抑鬱

搶口罩 驚中肺炎
搶廁紙
搶m巾
街都唔敢出
睇住個仆街政府有幾腐敗
睇住黑警同鄉下打橫嚟行
睇住世界各地不停咁奶共
就嚟因為肺炎工都唔洗返

仲有五大訴求仲未得到

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

就算失望 不能絕望
一齊堅持啦手足